「誠信考驗」林鄭

如果一年內 林太太出黎廢up 過 我地就原諒佢啦

你地份參與稼 唔可以做反口連登kids 稼

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵